好想知懶係黃既van屎死忠偽人（例如LMF kb）仲會唔會著van屎？

Kb出黎講兩句啦喂

反叛批判精神係口號者
hard metal係形象
出下xx週年搵錢show
拍多幾套劇
搞多幾擋生意搵$$￥緊要d
LMF精神喎
收皮啦

我澳洲人喎
我搵香港人錢咋嘛
呢d關我撚事咩

Van屎小天使kb出聲未

推
kb好似有連登ac

之前個 post上黎叫人問問題 一有政治野就唔答

係咁架啦
有性格係marketing 包裝黎者
Lmf搵錢最實際
其實佢地班撚屌同van屎好夾
Licks the wall奶到雪雪聲

Licks the wall kb支持你